[
    {
        "randomId": 500
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata sogokuru atagwa mu ruzi",
            "option_1": "Icyiyoni",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Nyabishishi i  Nyabitare",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Agatwa mu ibumba",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Amaganga y'isha",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Umwungu mu ncoce",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka igakamwa igaramye bwira ikubama",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Isekurume",
            "option_3": "Inkoko",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_3": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite Inka yica ikiri nto",
            "option_1": "Ikigorigori",
            "option_2": "Gutsika uruzi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Isovu",
            "correct_answer": "Isovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira abana umuto yatanze umukuru gusabwa",
            "option_1": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Icyagumbwa (inopfu)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru ku iriba",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Urutete",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    }
]